是大麻我加了大麻入去選舉

幻想早點結束吧